有冇人食過嗰隻恐龍薯片

仲有隻薯圈都好正
以前啲同學開一包一定要攤開手伸過去
而家只可以搵得返牛仔片

同樣價錢 牛仔片>>>>> 恐龍谷喎

好撚鍾意食
依家都仲有 係舊零食鋪兩三蚊包
條女笑我戇鳩仔先食呢包
我即刻屌佢老未 不知幾撚好食

恐龍谷>>>>>>牛仔片

班女係咪on9 00後？

巴打平時食開乜 牛仔片仲生存緊就知邊個好食啲

牛仔片 濃味啲
恐龍谷 得意 脆（太耐冇食開始唔記得咩味
各有長處

牛仔片咸到生賢石
恐龍谷味道啱啱好

仲有得玩架 玩埋恐龍屌恐龍都得

巴打係咪成日喺女同學面前咁做

小小咸先同到女同學多多趣

買恐龍谷不如買動物餅又Q又好食

愉快動物餅？

太柒了

屌 最撚好食就紫菜味 牛奶味都好fit

食呢隻不如食珍珍薯圈

係學校食呢隻比人笑

珍珍好介口
但係大包

母女丼

恐龍谷同WISE薯片 熱浪一樣 一開幾野就會比人搶晒
珍珍薯圈派完仲有得食

其他野食幾好食都好
恐龍谷仍然係我心裡係世一